不相信愛情了

見到細so偷食
依家行出街見到啲情侶咁sweet都會諗係咪假既
有一日我拍拖/結婚對方都可以有一日唔太中意我
或者去偷食
暪住我都可以好正常

好似大家都係感情上嘅仆街
包括我可能都係

咁你想點撚樣

都有好多有好結果既例子既 唔好著眼於呢啲反面例子啦

度度都見到人講佢兩個。

各取所需姐，開心過咪算

其實我都唔係幾再相信愛情 我覺得每個男人都會出軌 差在精神定肉體上

冇錯 見到大把有另一半既男人都會出軌
都唔知試過幾多次仲要講到有苦衷咁
唔好笑大人個口啦
唔知佢老婆有難處係咪都可以出去搵男人先

拍拖三年幾 岩岩先知被人帽左
又冇之前咁傷心 係失望多
其實從佢呢排嘅言行舉止我都feel到
口口聲聲話最愛我 對我唔住
Pk
唔見你同條女攬嘅時候咁同佢講

愛情咪又係人際關係既一種，唔需要太神化

之前ex有女朋友
但私底下搵我約我
我話你有女朋友架喎

根本一齊就係bullshit

連登邏輯,
男人偷食好正常,
女人偷食係雞,
男人唔滿意女人好正常,
女人唔滿意男人係女權

算啦，今日愛唔等於聽日愛

你係平衡世界？

繼續唔好認,
大家有眼睇

本來唔想回的，但係聽到你咁既經歷又想提下你，其實係因為你有罪同拜偶像，所以先至會見到，佢地係會扮你既親人黎迷惑你，簡單講，其實人死左就唔可以再係我地個世界，所以你做所講既野，又去個D廟係幫你唔到的，我建議你試下去了解下基督教，搵牧師傾下可能會幫到你

你up乜